年尾搵唔到工

好頹廢，唔知點算

做雞？ 包月收幾多？

我都係

過左年先？

過埋農歷新年會好d(好似係)

咩科畢業?

歷史...個類啦

撈住散工先

歷史慘d喎，諗住搵咩